我大佬彪決定轉戰股壇，賺返一筆

賭波，賭馬相對複雜，都難我唔到
股票市場邊難到我？
急不及待好想玩玩了

賭撚啦你

你又做乜鳩

彪哥琴晚中波wo

依家d 波太夜先有得買
轉戰股壇適合d

股市專收叻仔
快d

買左訓醒等收錢爽皮

ok, gun